三叔S20 Ultra相機屏下指模超唔掂

諗住轉下會添

所以啲人trade哂用note 20 ultra

轉 Note20 Ultra 5G 啦

果兩部5G來喎

係呀

Apps支援點都係死證

屏下指紋垃圾

三叔拎用家做白老鼠都唔係第一日既事
我都唔當新聞咁睇

7 爆炸完全世界回收 剩係香港唔回

嗰時已經永不錄用

香港 Samsung 交出回收 Note 7 安排，憑單據換 S7 Edge 或退款

屌你個*** 打手

嗰時遲左幾撚多啊
全世界都已經退番錢
香港都仲無公佈

跟住要退錢仲要全部配件
連張mon貼都同你計
有d人已經私伙換左張靚mon貼
搵唔番原裝

*** 真係當消費者係狗

關我撚事咩個曲mon咁柒,傻嘅先買